{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è Pitter-patter!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja √ºmmargune."},{"text":"Sa ei saa mulle otse otsa vaadata."},{"text":"‚Üë Ma t√µusen hommikul."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puid ja puhun su m√ºtsi peast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Lohedele meeldib mulle v√§ga!"},{"text":"Ô∏è Whee! Ma panen asjad k√µikuma."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja pundunud asi, vahel hall ja vahel valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin tuua vihma v√µi p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen vahel peale vihma ja n√§itan taevas palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Ô∏è Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."},{"text":"M√µned arvavad, et mu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800080","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju tuult ja vihma. Vahel kukuvad puud minu p√§rast pikali. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´Ô∏è P√ºsige sees, kui tulen!"},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga l√§rmakas."},{"text":"Vahel on mul v√§lk."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Puistake","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF696969","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga s√§rav ja kuum ning vahel tuleb ka √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu hiiglaslik s√§de."},{"text":"Ô∏è P√§rast minu n√§gemist on kuulda √§ikest."},{"text":"Ma v√µin taeva p√µlema panna."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mina olen see vali heli, mis tuleb peale v√§lku tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"kolisen ja m√∂lisen."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Katke k√µrvad, kui te mind kuulete!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Sosistaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"weather","icon":"‚õà"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm, mis moodustub sooja ookeanivee kohal. Mul on tugevad tuuled, mis keerutavad ringi ja √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada suuri √ºleujutusi."},{"text":"P√ºsige sees ja olge minu eest kaitstud."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF008080","category":"weather","icon":"üåÄ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Olen v√§ike karvane loom."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun. Mul on v√µrkjalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Minu nokk on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mind v√µib leida aiast."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan Aafrikas ja Aasias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Ma v√µin oma nina kasutada asjade √ºlesv√µtmiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina sisin."},{"text":"Mulle meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei saa lennata ja vadistan palju. Elan v√§ga k√ºlmas kohas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Elan Antarktikas."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Flamingo","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}